[破解] 蘋果創作廣告公司的預言

在去年聖誕節的晚上，一個充滿神秘的奇怪廣告突然在TVB的黃金時段連環播出，惹來全港網民的關注，這個廣告以煙花片段作為背景畫面，畫面中央顯示出「蘋果廣告製作公司」的黃色大字，並配上了劉德華歌曲《真我的風采》的淨音樂作為配樂，活像九十年代或現今於國内才能看到的與時代脫節廣告，而且廣告中除了公司名稱外，並沒有刊登任何聯絡方式，即使網友在網上尋找資料也未有所獲，令這個奇怪廣告一時成為了大眾間的討論話題。
2002年底至2003年農曆新年前，也有一個風格相類的廣告，同樣是以煙花作為背景配上淨音樂加上黃色大字，不過這次的公司名稱則為「蘋果電影」，而且更配有旁白：「世界和平，萬眾歡騰，蘋果電影」
在當年廣告停止播放後的時期，就發生了眾多不吉利的巧合如「沙士」、「23條諮詢」、「71大遊行」、「兩大巨星級歌手張國榮、梅艷芳逝世」等重大事件，不少網民都對此感到不安，並將是次的「蘋果廣告」與03年的「蘋果電影」聯繫起來，害怕19年會跟03年一樣會發生相類的不幸事件。

2019年<反送中>事件發生
6月9日103萬人大遊行
6月12日香港黑暗的一天，反送中集會引致警民流血衝突，警方下午對手無寸鐵的示威民眾開槍，動用布袋彈、橡膠子彈等致命武器暴力鎮壓，多人受傷。
6月16日發生了有史已來最多人的遊行，超過200萬人示威
6月21日示威者圍堵警察總部
7月1日超過55萬人遊行(有史以來最多人參與的71遊行)
直到7月4日，有4位年青人因為《逃犯條例》修訂而自殺

《真我的風采》其實是暗示的梅艷芳當年「血染的風采」一曲，當年1989年6月4日六四天安門事件，有大規模的示威的事件發生，最後卻導致流血收場

又似層層

類似丁蟹效應？

半年前個post
有冇人上去查下間嘢支唔支持修例

穿鑿附會

推

Signal reminder

又嚟陰謀論

陰謀論 佢一出現就有咁大單野 都好難唔陰謀論

1. 《血染的風采》梅艷芳只係翻唱
2. 《血染的風采》係中共越戰軍歌，六四用左黎唱其實九唔搭八

依家有支那肺炎